100毛老總(渣哥一九九六人血藍店網軍大股東)林日曦：碟咖喱煮得麻麻地 稀杰杰咁

係人都知稀杰杰(張俊杰)拿手菜式係龍門咖啡飯

之前專登入理大煮 (難食到手足唔想食 鼓舞手足破釜沉舟攻出POLY)

龍門作為黃店龍頭 而家經營有困難 竟然唔止渣狗呢D小丑 連背後金主都出聲抽水

有無再仆街D

唔好再買100毛 唔好再like佢地d野 我而家正式發起unlike 紅媒100毛大行動

樓主唔開飲吃台？

收到風100毛同kol 100有關 想知再講

On9......

推